點睇rock哥條新片大巴大巴打落去笑鳩陳偉庭英文廢d柒頭度?

佢搵錢有無陳生百份之一？

一向都有班人鐘意踩低人，抬舉自己。
通常呢種人都係自卑到自大。

每個地方都有口音
冇必要笑人

個學生係乜料 英文講到成舊屎咁都敢講好過的士陳

by rock哥

訪問50人
45個講得好過的士
5個柒
拎個5個出來笑
完

2019年仲會睇呢啲片
真係智障先做

成個劉馬車咁樣

rock哥l過氣啦無野搵野黎屌

老老豆豆
Native都唔會笑
香港人憑乜笑人

笑鳩佢啲假笑又chok樣啫

拍下片攪下笑啫

佢係第一個公開講逃犯條例既youtube8

第二個就係大丁

鬼王追撃？

陳偉霆啲英文唔係港式口音
係佢英文好撚差
見到有人challenge笑佢嘅人會唔會講得仲差過佢
我想講正正常常中學畢業都應該好過佢

收錢拍廣告
有得練架大佬...你就咁搵個人同佢比

I am very thank them

第一條女大個少少打扮下一定好撚正

我認同段片 自己唔會笑人 都覺得下下笑柒人唔應該 但想扯遠少少講
有時覺得我地依代人自己個心態要強返啲 唔好賴出面啲人笑就唔做唔講
上一代既人都仲識講 人地要笑咪由佢笑囉 自己做得好就無人再笑
撇除英文唔計 你出去做好多野做得唔好都有人會笑
自己個心態一定要強 要知自己想點 唔好咁易受人影響 向住目標繼續行

乜水黎？
d片真係好廢好垃圾
好有劉馬車feel